美團 $83 重貨

屌 我D錢

Dllm

笑死 買埋呢d股

我用D錢黎玩美臀, 你就用黎買美團

當交學費

$100 入咗3手

一個月前我都係100入5手，103走咗

Pish